不如發動一個一齊搭港鐵唔返工嘅活動

星期一 朝頭早返工時段 大家一齊去搭黨鐵，喺九龍塘旺角太子等等嘅轉車站不停排隊搭車，入入出出、出出入入。

但係唔好頂閘，可以孭個背囊呀下位，但要超級合作 ，等佢多人到搭唔到。 或者多人都逼滿個車站閘都入唔到

變相三罷。好唔好？

【日常文宣】[推爆佢]本土國際戰線—Facebook

p牌仔無力推

益撚咗黨鐵

唔會益咗佢喎 ，如果我哋坐滿 左架車，但係又唔落車 喺入面係咁嗌口號 嚇到啲藍絲費路癈老唔敢搭，要走去飛的

p牌 pish